有冇手足接左中介撚既job 做網絡打手追擊蔣介石

一齊入黎揮下手 or 正個評
好比蔣仔見到中介撚請左咁多人追擊佢 而唔係因為佢本身on9而追擊